玩左成晚oCAM, 識左好多網友(✯ᴗ✯)

咁覺充滿自信。